90後當年係咪至少迷過 周杰倫hebe 小豬selina 方力申stephy 林峰 鍾嘉欣其中一pair?

陪伴自己成個中學思春期

Bosco 同胡囧

雙s
當年最鍾意睇she 上娛百

江若琳

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

野蠻奶奶

00後都有啦

周杰倫 蔡依林 出名d

係囉

00後係咪陳展鵬胡定欣 洪永城黃翠如
定係陳偉霆同寶石gem

Hebe到而家都仲迷緊

bosco個pat pat記憶猶新

好似仲有事後煙🚬🚬

Eason
徐酷刑

直頭係mk 仔 同 女班長偶像劇劇情
等唔切條仔成才就分手
後來變天王但新郎不是你

諗左陣個topic 打jolin hebe 定候好

小豬 小S

一個都冇迷過
細細個迷打機迷到依家

亞當夫婦 ，酒窩夫婦

王子同鬼鬼

張敬軒 王菀之 個時情侶檔真係好正

cls啦 我都鍾意stephy同方力申 以上冇迷過

仲有周麗淇同鄭嘉穎

全部都有迷, 不過小豬同丞琳襯啲

Hebe